真愛！正妹主播罹癌被離婚 男粉絲堅持娶她

中國山東一名現年36歲的網路女主播曾佩，在10年前診斷出罹患乳腺癌，雖然她曾有一段婚姻，但在她罹癌後的隔年，就被離婚。曾佩這10年來，病情持續惡化，但她依舊做直播，希望激勵自己也能鼓勵他人，沒想到一名男粉
絲欣賞曾佩的人生觀，更堅持娶她，願意陪她走到人生的最後一刻。

據中國《梨視頻》報導，曾佩的癌症病史在26歲發病，但她的父親也是癌症病患，當年為了讓父親能在死前看到她美麗的一面，於是決定結婚，父親看著她開心出嫁。不過就在曾佩婚後9個月，確定癌症復發並轉移的她，竟然也被對方離婚。曾佩一度心灰意冷，想要輕生，在朋友的鼓勵下逐漸走出陰霾。

曾佩在近幾年開始做網路直播，去年10月，一名男子高陽成為她的死忠粉絲。高陽說，被曾佩的樂觀精神感動，並私下常和曾佩聯絡，給她打氣。這10年來，曾佩的病情沒有好轉，癌細胞不斷轉移至其他部位，到今年3月為止，曾佩已經被診斷出罹患8種癌症。

去年底曾佩重病之時，身邊無人照顧她，高陽義不容辭，從哈爾濱趕到山東濟寧，整整照顧曾佩一個多月，直到過年期間高陽才返鄉。現在高陽不顧家人反對，決定娶曾佩為妻，高陽說：「別人都瞧不起，這樣的人能不能有完整的家，我就是想給她一個完整的家。」、「人生中遇見了你喜歡的人，你不去珍惜，那這一生會活得甚麼意義都沒有。」

火箭火箭

8種癌症

乜撚嘢中文嚟? 被離婚

笑什麼，你也是支那人

明明人性光輝都俾你屈到貪錢
你d撚柒同支那人一樣咁衰

endless love

r/likeus

你睇隻賤種幾有人性

雖然係蝗, 但睇到好感動

共產黨執政之後，仲有人性光輝存在？笑撚死

大陸人=人不為己，天X地X

普教中00後睇呢d支式中文大，小心比佢地咬死

跑車刷起來，可以加主播微信

就係係黑暗嘅環境先突顯到人性光輝
係幸福國度見到呢d故事有幾稀奇
就係支那鬼國都有為愛犧牲先感撚動

人不為己，天長地久 ?

條女唔係有病都唔會接受條仔啦

一個呃西屌 一個想搵免費工人
話咩人性光輝真係笑出黎

如果係白人國家，唔知上面d comment會變成點

精明眼